徐德義： 市民辦年貨應該縮短時間以免人群聚集

😟

行街洗撚佢教咩

出防暴未

返工縮短好唔好